export const animalflashcardsData = [
    {
      question: "Nombre de este animal:",
      answer: 'Achoki',
      imageName: '/images/AnimalsORKuinitu/Achoki.jpg',
      choices: ['Akuitse', 'Achoki', 'Xarari', 'Parákata'],
    },
    {
        question: "Nombre de este animal:",
        answer: 'Akuitse',
        imageName: '/images/AnimalsORKuinitu/Akuitse.jpg',
        choices: ['Karíche', 'Tukuru', 'Akuitse', 'Parákata'],
      },
      {
        question: "Nombre de este animal:",
        answer: 'Axúni',
        imageName: '/images/AnimalsORKuinitu/Axúni.jpg',
        choices: [ 'Xarari', 'Tukuru', 'Sinku', 'Axúni'],
      },
      {
        question: "Nombre de este animal:",
        answer: "Ch'piriEtetsï",
        imageName: "/images/AnimalsORKuinitu/Ch'piriEtetsï.jpg",
        choices: ["Ch'piriEtetsï, 'Jiuatsï', 'K'upu' , Jaiáki" ],
      },
      {
        question: "Nombre de este animal:",
        answer: 'Chochu',
        imageName: '/images/AnimalsORKuinitu/Chochu.jpg',
        choices: ['Karíche', 'Chochu', 'Sinku', 'Achoki'],
      },
      {
        question: "Nombre de este animal:",
        answer: 'Echekuri',
        imageName: '/images/AnimalsORKuinitu/Echekuri.jpg',
        choices: [ 'Axúni', 'Tukuru', 'Echekuri', 'Xarari' ],
      },
      {
        question: "Nombre de este animal:",
        answer: 'Jaiáki',
        imageName: '/images/AnimalsORKuinitu/Jaiáki.jpg',
        choices: ['Parákata', 'Achoki', 'Xarari', 'Jaiáki'],
      },
      {
        question: "Nombre de este animal:",
        answer: "Jepúnhe",
        imageName: "/images/AnimalsORKuinitu/Jepúnhe.jpg",
        choices: [ "Jepúnhe, 'Jiuatsï', 'Ch'piri Etetsï' , Uspi" ],
      },
      {
        question: "Nombre de este animal:",
        answer: 'Jiuatsï',
        imageName: '/images/AnimalsORKuinitu/Jiuatsï.jpg',
        choices: [ 'Echekuri', 'Jiuatsï', 'Sinku', 'Tíndu'],
      },
      {
        question: "Nombre de este animal:",
        answer: "K'uáki",
        imageName: "/images/AnimalsORKuinitu/K'uáki.jpg",
        choices: [ "Axúni', 'Uáuapu', 'K'uáki', 'Xarari" ],
      },
      {
        question: "Nombre de este animal:",
        answer: "K'uanhásï",
        imageName: "/images/AnimalsORKuinitu/K'uanhásï.jpg",
        choices: [ 'Karíche', 'Tukuru', 'Echekuri', "K'uanhásï" ],
      },
      {
        question: "Nombre de este animal:",
        answer: "K'uarápu",
        imageName: "/images/AnimalsORKuinitu/K'uarápu.jpg",
        choices: [ "K'uarápu", 'Jepúnhe', 'Sinku', 'Axúni'],
      },
      {
        question: "Nombre de este animal:",
        answer: "K'ui Iusï",
        answer: "Uakusï",
        imageName: "/images/AnimalsORKuinitu/K'uiIusïORUakusï.jpg",
        choices: [ 'Echekuri', "K'ui Iusï", 'Sinku', 'Uakusï'],
      },
      {
        question: "Nombre de este animal:",
        answer: "K'uitsíki",
        imageName: "/images/AnimalsORKuinitu/K'uitsíki.jpg",
        choices: [ "K'uitsíki, 'Jiuatsï', 'Ch'piriEtetsï' , Uspi" ],
      },
      {
        question: "Nombre de este animal:",
        answer: "K'utú",
        imageName: "/images/AnimalsORKuinitu/K'utú.jpg",
        choices: [ "K'upu', 'Uáuapu', 'K'utú', 'Xarari" ],
      },
      {
        question: "Nombre de este animal:",
        answer: 'Kakátsï',
        imageName: '/images/AnimalsORKuinitu/Kakátsï.jpg',
        choices: ['Parákata', 'Kakátsï', 'Místu', 'Jaiáki'],
      },
      {
        question: "Nombre de este animal:",
        answer: 'Karíche',
        imageName: '/images/AnimalsORKuinitu/Karíche.jpg',
        choices: [ 'Karíche', 'Tukuru', 'Echekuri', 'Uspi' ],
      },
      {
        question: "Nombre de este animal:",
        answer: "Kirhíki",
        imageName: "/images/AnimalsORKuinitu/Kirhíki.jpg",
        choices: [ "K'uarápu", 'Kirhíki', 'Tsíkata', 'Kuirisï'],
      },
      {
        question: "Nombre de este animal:",
        answer: "K'uíniki",
        answer: 'Kuaráki',
        imageName: "/images/AnimalsORKuinitu/KuarákiORK'uíniki.jpg",
        choices: [ 'Echekuri', "K'ui Iusï", "K'uíniki", 'Kuaráki'],
      },
      {
        question: "Nombre de este animal:",
        answer: 'Kúche',
        imageName: '/images/AnimalsORKuinitu/Kúche.jpg',
        choices: [ 'Kúche', 'Tukuru', 'Echekuri', 'Pipichu' ],
      },
      {
        question: "Nombre de este animal:",
        answer: "Ts'itu",
        anser: 'Kuinitu',
        imageName: "/images/AnimalsORKuinitu/KuinituORts'itu.jpg",
        choices: [ "Ts'itu", "K'ui Iusï", "K'uíniki", 'Kuinitu'],
      },
      {
        question: "Nombre de este animal:",
        answer: "Kuirisï",
        imageName: "/images/AnimalsORKuinitu/Kuirisï.jpg",
        choices: [ 'Karíche', 'Kuirisï', 'Echekuri', "K'uanhásï" ],
      },
      {
        question: "Nombre de este animal:",
        answer: "KúmuJiuátsï",
        imageName: "/images/AnimalsORKuinitu/KúmuJiuátsï.jpg",
        choices: [ 'Pipichu', 'Tsíkata', 'Kúmu Jiuátsï', "K'uanhásï" ],
      },
      {
        question: "Nombre de este animal:",
        answer: 'Kurhitse',
        imageName: '/images/AnimalsORKuinitu/Kurhitse.jpg',
        choices: [ 'Tsóreki', 'Kúmu Jiuátsï', 'Echekuri', 'Kurhitse' ],
      },
      {
        question: "Nombre de este animal:",
        answer: "Kurúku",
        imageName: "/images/AnimalsORKuinitu/Kurúku.jpg",
        choices: [ "Kurúku", 'Jepúnhe', 'Tsóreki', "Ts'itu" ],
      },
      {
        question: "Nombre de este animal:",
        answer: 'Místu',
        imageName: '/images/AnimalsORKuinitu/Místu.jpg',
        choices: [ 'Akuitse', 'Místu', 'Xarari', 'Parákata' ],
      },
      {
        question: "Nombre de este animal:",
        answer: 'Parákata',
        imageName: '/images/AnimalsORKuinitu/Parákata.jpg',
        choices: [ 'Pipichu', 'Místu', 'Xarari', 'Parákata' ],
      },
      {
        question: "Nombre de este animal:",
        answer: 'Pipichu',
        imageName: '/images/AnimalsORKuinitu/Pipichu.jpg',
        choices: [ 'Pipichu', 'Uasïsï', 'Xarari', "K'uanhásï" ],
      },
      {
        question: "Nombre de este animal:",
        answer: "Púki",
        imageName: "/images/AnimalsORKuinitu/Púki.jpg",
        choices: [ 'Karíche', 'Púki', "T'aréchu" , 'Xarari' ],
      },
      {
        question: "Nombre de este animal:",
        answer: 'Sïrruki',
        imageName: '/images/AnimalsORKuinitu/Sïrruki.jpg',
        choices: [ "K'uanhásï", 'Tukuru', 'Sïrruki', 'Uspi' ],
      },
      {
        question: "Nombre de este animal:",
        answer: "T'aréchu",
        imageName: "/images/AnimalsORKuinitu/T'aréchu.jpg",
        choices: [ "T'aréchu", 'Tsíkata', 'Kúmu Jiuátsï', "K'uanhásï" ],
      },
      {
        question: "Nombre de este animal:",
        answer: "Tinkuíni",
        imageName: "/images/AnimalsORKuinitu/Tinkuíni.jpg",
        choices: [ "T'aréchu", 'Tinkuíni', 'Kúmu Jiuátsï', "Tsintsúni" ],
      },
      {
        question: "Nombre de este animal:",
        answer: "Tíndu",
        imageName: "/images/AnimalsORKuinitu/Tíndu.jpg",
        choices: [ "Axúni', 'Uáuapu', 'Tíndu', 'Xarari" ],
      },
      {
        question: "Nombre de este animal:",
        answer: "Tinkuí",
        imageName: "/images/AnimalsORKuinitu/Tinkuí.jpg",
        choices: [ 'Uáuapu', 'Tinkuí', 'Kúmu Jiuátsï', "Tsintsúni" ],
      },
      {
        question: "Nombre de este animal:",
        answer: 'Tsíkata',
        imageName: '/images/AnimalsORKuinitu/Tsíkata.jpg',
        choices: [ 'Echekuri', 'Jiuatsï', 'Tsíkata', 'Tíndu'],
      },
      {
        question: "Nombre de este animal:",
        answer: "Tsintsúni", 
        answer: "Itsúri",
        imageName: '/images/AnimalsORKuinitu/TsintsúniORItsúri.jpg',
        choices: ['Karíche', 'Tsintsúni', 'Itsúri', 'Parákata'],
      },
      {
        question: "Nombre de este animal:",
        answer: "Tsóreki",
        imageName: '/images/AnimalsORKuinitu/Tsóreki.jpg',
        choices: [ 'Jiuatsï', 'Tsintsúni', 'Itsúri', 'Tsóreki'],
      },
      {
        question: "Nombre de este animal:",
        answer: "Tukuru",
        imageName: '/images/AnimalsORKuinitu/Tukuru.jpg',
        choices: [ 'Uíchu', 'Tukuru', 'Itsúri', 'Jiuatsï' ],
      },
      {
        question: "Nombre de este animal:",
        answer: "Uasïsï",
        imageName: "/images/AnimalsORKuinitu/Uasïsï.jpg",
        choices: [ 'Uíchu', 'Kuirisï', 'Uasïsï', "K'uanhásï" ],
      },
      {
        question: "Nombre de este animal:",
        answer: 'Uáuapu',
        imageName: '/images/AnimalsORKuinitu/Uáuapu.jpg',
        choices: ['Akuitse', 'Achoki', 'Uáuapu', 'Parákata'],
      },
      {
        question: "Nombre de este animal:",
        answer: "Uíchu",
        imageName: "/images/AnimalsORKuinitu/Uíchu.jpg",
        choices: [ 'Uáuapu', 'Uíchu', 'Kúmu Jiuátsï', "Tsintsúni" ],
      },
      {
        question: "Nombre de este animal:",
        answer: 'Uspi',
        imageName: '/images/AnimalsORKuinitu/Uspi.jpg',
        choices: [ 'Pipichu', 'Místu', 'Uspi', "Tsintsúni" ],
      },
      {
        question: "Nombre de este animal:",
        answer: 'Xarari',
        imageName: '/images/AnimalsORKuinitu/Xarari.jpg',
        choices: [ 'Echekuri', 'Jiuatsï', 'Tsíkata', 'Xarari' ],
      },

    // Add more flashcards with 'choices' property as needed
  ];